20歲出通宵街比老豆老母禁

有無巴絲打到廿歲都唔出得通宵街
以前中學雞1x 就話姐
老豆竟然同我講出得通宵街都係無家教
我又唔係去邊危險地方果種
連中秋想通頂玩下螢光棒都唔比同我設門禁

到底係依家社會延遲到30先係成年標準
定係我屋企太嚴問題

我10歲就出得通宵街啦

係咪男仔早啲喳
不過大左成10年都唔比真心有啲....

驚你比人屌啫
唔關嚴唔嚴事

要屌開房都屌得啦，一定要係出面過夜先比到人屌咩

女仔就會話嘅
為你安全，驚你俾人強姦

父母角度夜mama唔係屌閪既仲有咩理由係出面？

中秋節拎坐螢光棒比人屌？

螢光棒塞閪

你個樣好唔安全

女仔好正常

RGB 閪

岩呀

都...幾架

中秋節搵螢光棒插啲女兩穴是常識吧

睇來樓主都係大波無腦
你有個咁關心你既老豆好珍惜啦
地球好危險,
通街都有老強
你大波到好似CATGIRL咁咪安全囉

你無本事搬出來自己住怪邊個
寄人籬下幾on9都要守ga la

又唔洗覆兩次嘅

20歲仲樣樣聽晒老豆老母講

傳統父母?

唔係驚你同FD一齊果陣比人屌
係驚你一條大波妹番屋企果陣比人屌
其實你自己都知唔會係因為驚你中秋節拎住螢光棒比人屌

毒液留閪

離家出走咪得，廿歲結婚做人老母都得啦仲理屋企

走到走撚左啦香港地啲屋細到咁，仲一齊住咩
現實係九成九連登仔都冇能力出去租樓